18區玩到飛毛腿，刺狗，狗車過熱起火

咁都失敗，我都唔知點叫成功

求成功方程式

冇人理

太多人成日自己嚇自己
大把勇武唔會由2點開始出到夜晚12點

BTW 我寧願手足不被捕好過有狗受傷

飛毛腿係咩事？

根本出面有活動時，留喺到嘅真手足減少左一批(有活動唔上連登差唔多已經係手足共識)，所以俾班3毛失敗撚帶風向

上蘋果睇 唔post野出黎

我寧願推呢個上熱門

ching 瞓咗成日?

有班人覺得選舉先係成功

咪係
你估真係好好體能

以為你地講緊飛毛腿導彈

啱啱起身？

推

你係贏唔到0.3

唉 連登已經比高級5毛攻佔

講得好
正視聽

雨革果期d0.5重出江湖啦

18區係最好
一黎分散狗力
二黎集中本區街坊，散都係地頭蛇，隨時仲熟路過班狗
三黎封路封鐵，班和理非都唔會驚無得走

今日成績好好，狗力重創
聽晚人權晚會要繼續努力

記住對狗定對藍絲出神獸嘅時候
一定要踢春袋呀！